[集思廣益］大家覺得嚟緊呢年定係上年容易啲入大學

最好講埋咩原因 例如龍年效應乜乜乜